「六四紀念館」遭惡意破壞 支聯會：不會被嚇倒 誓4.26重開

地上遺下鹽水痕迹。受訪者提供圖片

今年是六四30周年，支聯會幾經努力，早前終於購得位於旺角一單位，計劃於本月26日重開「六四紀念館」，歡迎學校、團體及各界人士參觀。惟今早（7日）10時左右，工作人員返回紀念館工作時，發現大門鐵閘被打開，鐵門鎖頭不翼而飛，牆身的10個插座、總電掣和總電掣箱更被鹽水淋濕，明顯遭惡意破壞，打壓紀念館重開。

支聯會強調不會被嚇倒，將加強保安，爭取在本月26日重開紀念館，毋忘六四，與港人一起紀念八九民運30周年。同時，支聯會已為此報警，希望警方早日將惡意破壞人士繩之於法。據知，支聯會此前未有收到任何恐嚇信件等，但因該館尚未開放，暫未安裝閉路電視。

自己做㗎

有冇裝cam?

藍屍=黑社會

426

重點，泛民俾人搞嘅事，宜家我唔敢跟車太貼
我支持佢好好開個紀念館，但唔好太浪費錢

但因該館尚未開放，暫未安裝閉路電視。
呢個時代都冇老閉?